啱啱落街買早餐

咁串得唔得

買咗？

冇 買咗其他嘢

食唐記可恥

依啲價錢正常.....
36蚊就不了